數碼鋼琴買邊隻好?

$10000樓下最好係咪Roland fp30?
但去琴行試完又覺得fp90 d聲正好多
如果$20000樓下又有邊部好選擇?
唔洗叫我買真琴啦,平日好夜先至有時間練琴
同埋我都係彈下流行曲,唔洗考級

推

我都諗緊 roland fp30 定 roland rp 102
但問過琴行啲人 同埋上網爬過下文 都話其實fp 30 cp值係最高
同埋roland fp90 好似係for啲人去表演 會自彈自唱啲人岩啲

終於有人覆
想問下rp 102有咩好？同fp30有咩分別？

我今日去問 佢話其實琴鍵同埋個speaker係一樣 rp 102係多左個app可以玩連落部琴到，同埋佢有個蓋 依個都係我考慮緊嘅因素，但個個人又話其實要個蓋都係靚啲，我本身問佢三部琴，佢都係推fp30 我就覺得fp30應該冇死 應該會入手

蓋重要架，你唔會想成日航番個cover，又要吸塵
另外帶個headphone 去試，你夜晚靜果陣練，headphone可以 好大影響，睇forum d 人用開咩，casio d cheap 野見過有人加耳擴果類

我有睇過少少
呢兩部音源係一樣
不過fp30個輸出大聲d(有錯請指正）
我之前去琴行試
我覺得fp30有d唔夠大聲
同埋fp90 d聲靚好多
唔個家用版嘅fp90又係邊隻
因為我都唔會帶出街，都想買直立式
其實Yamaha d聲都唔錯
不過手感好似Roland好d

我都覺有蓋好d
起碼少d塵入去
等我再去柏斯試多次
巴打有無建議邊部

老闆我玩唔起roland
不過印象中rp series 係好玩d
唔係話sales 點你，柏斯d 人好好既，但夠budget就rp, 個樣又大方d；都係果句，headphone試清楚，speaker 大聲個人覺得冇乜用

屌我窮撚嚟，諗住分期架咋
如果唔係真琴會半夜嘈到人真係幾千買部2手算
下次去柏斯問下sales先再試真d先
Budget最盡都係20k

你會唔會上樓上舖買，我今日見到飛x平好多

yamaha P515, 最新款P 系列， 木琴鍵，聲係真琴取樣。 出左幾個月 可以去通利試下

ps 其實想放棄彈琴， 有呢部2手想放

我搵到有間仲平過飛騰千幾蚊(都係full set)
不過我應該唔會揀fp30

睇錯左
應該話係平1千

Where

Fun music center
喺旺角百寶利
Full set好似6200

FP30係好扺屌

都真係幾抵屌
所以好爭扎買部平平地玩住先定係買部中階少少

我17年買6780連木架
粗粗地自學用
都幾好

我本身彈開豎琴，想專注返豎琴到。

如果諗住長用可以買高階小小， 唔係過一兩年就會唔滿意d 聲同手感。
部P515 係P 系列最高階，又係最新model. 係roland FP90 個級數。
原價連配件$15000 左右， 想放$12500. 只係用左3個月，超錫住用

你覺得冇蓋大唔大問題

但我有啲掙扎係咪應該係大琴行買番行貨

你依家係fp30 同邊部揀緊
我想搵部有蓋嘅平平地 想要roland

我都係
因為想分期

我諗下先唔該巴打
聽晚去通利試下琴

Roland嘅話睇緊HP603A / DP603
諗住買部高階少少第時唔洗心思思想換

可唔可以分享下依兩部有咩特別

我搬屋都想換部高階啲
但前年先買又未壞，無咩藉口換

用鋼琴布，無咩問題
係上面唔可以放野咁解姐

咁你覺得fp30夠唔夠做
同埋你係邊到買架

我買黎自學自娛用
但你要古典樂學上去就唔夠做
始終感覺同真琴差好遠

btw我係樓上鋪買

其實呢兩部除左外型好似無咩分別
剛剛睇番DP好似新d
但同fp 30嘅差別就係佢鍵盤係木（唔係全木，外圍係木，中間都係膠）
聲係SuperNATURAL Piano Modeling
喺琴行試過，比fp30嘅聲好聽好多
但好明白一分錢一分貨，宜家諗到頭都大埋

買啦
高階d巴打會揀邊部？
咁睇嚟一開波買部靚少少唔洗比藉口自己升級

我唔肯定自己係咪長遠都會學落去 但目前為止係有興趣

我都係諗緊係咪長遠會學落去
但上左一個月堂覺得學琴都幾好玩
同埋好有成功感

有兩皮買電鋼混合

巴打買左呢部？
好似好少人講KORG咁

長遠黎講手感好大分別架，當然彈下流行曲就whatever啦

有邊d型號係電鋼混合？

宜家學緊流行曲
但古典都會學，但遲下先

YAMAHA都有

呢部野兩皮唔得喎

三皮呀，我見你話上面買真琴買二手
呢隻二手可能皮幾，睇你點啦

性價比高，可以去通利試試

好，今晚去哂通利同柏斯試多次先

Casio GP 300 點睇
Hybrid Grand Action

GP300 Casio
用緊，好正

電鋼混合都幾大部

細過真鋼琴小小

唔夠膽係依啲舖頭買，定有冇人試過其實都ok

絲打簡好琴未？

有意p515可平d 比你

我最後揀Roland DP603呀
窮撚要分期

訂左喇？

聽日執屋預番個空位出嚟就去買

申請銀行分期貸款同我買， 最多幫你比利息

yamaha P515 真係好正架

okay

原來roland dp603 都很不錯， 又係最新款

巴打買完俾個用後感吖

點解冇人提 ROLAND F140R ? 一萬蚊多少少 Full Set，去旋轉拍賣有間代購行貨平約一仟，仲送耳機幾好聲，不過冇分期只收現金。

Sor呀巴打
試左之後手感都係比較鍾意Roland多d

同埋都係想買有蓋嘅款

我都睇緊F140R. 白色個樣好靚仔呀
先2日行TomLee 叫到岀咗新款Yamaha YDP-S54 好似都幾正
仲十五十六緊

Sony

ROLAND 手感真係好擬似真琴，幾正!

CASIO Hybrid GP系列都唔錯
利申用緊GP300

買左未，正唔正

4月中後先至有貨

咁耐，你買鏡面白色?好貴

Yamaha p255有冇人有興趣？

放幾錢?

啞黑

我上次去買FP30時，問左DP603 佢話有鋼琴光黑現貨，不過一問價離 FP30 好多，最後都係買左 FP30 算，滿意!

但光面貴二千幾
同埋唔鐘意光面痴手指模
本身我都係睇FP30,睇睇下睇左DP603

佢上次報個價嚇我一跳，話特價約萬六，貴成FP30兩三倍，我話我成人初學唔使咁貴，佢話行貨已經算平了!

為個蓋同埋夠細，買左白色。好貴

新仔請教下：有冇巴打知道FP30可否攞嚟錄鼓聲，佢個spec話有midi，噉係咪即係可以轉成鼓嘅音色？我見到有啲琴可以用左邊啲鍵位嚟打鼓，好似好正

我覺得自己玩玩下會升級
驚二手好難甩出去
不如買部高階dd
你喺邊間睇？時代柏斯？

用琴來打鼓多數係要keyboard 先有， 數碼鋼琴好少有鼓聲比你彈

我新年前買 FP30 的，係某拍賣網見送耳機，仲話明行貨就問下佢，送貨及保用都係柏 X 的，最初我都驚驚地，但佢叫我直接入數柏 X，所以先敢買。我買時平過門市大約一仟，門市價都唔記得幾多了! 不過佢話過萬可以碌卡...唔知有無記錯???

補充：我買係幫一間樂器店買，佢叫我睇及試去黃埔，試完睇完選定就幫果間店買。

請問 Yamaha Arius model 好唔好？ S54 & S52 啱新手嗎？
thank

今日終於買左

瘋狂練琴

要下星期六先至到好期待

買左 DP603 ? 柏斯買? 幾錢?

想問一下 3000-5000有冇咩推薦

利申：學左一個月 因為租琴都唔平 想自己買部係屋企練下

ROLAND 出左個新型號 FP10，好似咁上下價，你自己上網搜查下。

唔洗加錢續保都送多一年?

抵喎!!!

我都有睇，個樣好靚仔

香港D琴冇個得 玩過靚琴就會明

Korg G1 Air and C1 Air 有冇師兄用過？

最後hp同dp係點揀架

其實應該係外觀分別，同埋DP603下面有一排喇叭d聲好勁
(當然HP唔夠聲可以外置喇叭）
兩部琴鍵都係用PHA-50
剛剛search有間細鋪DP做特價仲平過HP
遲買平幾千

佢地功能其實用唔用得曬